[緊急!!] call馬護新聞女神—利君雅

聽聞港台最近收到好多關於利君雅既投訴

請大家幫手支援真港人利君雅!

ccu@rthk.hk;

chanmw@rthk.hk;

archives@rthk.hk;

dtt@rthk.hk; webmaster@rthk.hk;

radio1@rthk.hk; radio2@rthk.hk; radio3@rthk.hk; radio4@rthk.hk; radio5@rthk.hk

可以copy and paste 或者share 比friend.

---------------------------------------------------------------

致香港電台：

本人為香港電台的長期觀眾。我想對利君雅記者作出簡單而直接的感謝。

利君雅記者在香港動盪的時候，發揮出色的記者工作。對官員的問題一針見血，對政府種種迴避的態度加以追問。對社會現狀有獨到見解，以理性及中立的態度去揭示香港種種問題。

請香港電台，代本人向利君雅記者轉達謝意。亦希望香港電台可以繼續保持中立，以事實報道真相。

Dear RTHK,

I am a RTHK regular audience for many years. I would like to express my sincerest gratitude to journalist Ms. Nabela Qoser. She has shown bravery and the spirit of being a journalist, seeking the truth during this difficult time in Hong Kong.

I am no expert in journalism but Ms. Nabela Qoser have raised questions in the recent press conferences that many of us have wanted to ask. She has revealed the truth that I needed to see with facts and evidence.

Please pass on my greatest appreciation to Ms. Nabela Qoser’s outstanding work and dedication. We need more reporters like her.

xxx

Xxxxx2019

食lunch 都係睇手機架啦，不如就send個email 先聲援利君雅

PISH

push

利君雅爆seed爆到咁，係咪一封email都唔值啊

唔好淨係推 要send信

諗起今日又可以睇佢屌popo就好High

Send email ah
有幾多個email account 就send哂佢

Push

信已send

遊行見佢真人先知好細粒，好鬼正

推

Send 左幾多封啊，大家send完再push post ah!

sent

放lunch 就send啦一封信唔阻你好多時間

send左

pish
send 個email 好快姐